[對唔住]為上一個post轉會曼聯道歉

柏洋襯我行開咗拎我電話開post，大家大人有大量有怪莫怪

p.s. once a gunner always a gunner

仲有冇人迷雲

樓主 想過檔就唔好縮啦 ， 好柒嫁

諗咗成晚，龍床不及狗竇，都係爺爺好
ps 利迷我屌你老母

係囉，賓特拿自己都轉左會啦

香川真狗真狗

啲熱狗寧舍中意hack9人ac

屌牠老母

你知啦 頭先同佢錄緊節目，我去個廁所就搞成咁好

歐霸見

係就最好了 唔該師兄

sor 囉

樓主成日道歉
同利物浦差唔多 轉過去算啦

雲加

認咗係白洋

好掛住張圖有冇手足有留底

你個大陸狗咪將我同利狗擺埋一齊講

我等左nben過黎我度好多年
今晚唔好令我失望ok?

屌你25仔, 躝返丹麥啦垃圾

躝返大陸啦仆街！！！

屌你唔好jer 自己人啦 我收返送你去利記呢句ok?

內鬨

同曼聯依然友好關係，同利物浦敵對關係